英國研究顯示連續食七日撈麵會停經

美國研究顯示連續飲七日水會痾尿

到底英國人每年用係研究上用幾多時間⋯

中國研究顯示連續痾七日尿會肚餓